{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 스테이오펜션"
    },
    "text": "釜山 オシリア観光団地内にある新商品の宿です。 ロッテアウトレット、東釜山、イケア、東釜山リュージュ、ロッテテーマパークなど、すべてを歩いて行ける最近くの距離に位置しています。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューはできません。 幼児の場合、4歳以上は1人当たり20,000ウォン、3歳以下は1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。 乳幼児の人数は基準に含まれ、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室または同伴できません。 駐車場は無料で利用できますが、状況によって制限されることがあります。 安全のため、消火器、一酸化炭素警報器、煙感知器が備えられています。 最低チェックイン時間は15:00で、最低チェックアウト時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこにありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は釜山のオシリア観光団地内にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはロッテアウトレット、東釜山、イケア、東釜山リュージュ、ロッテテーマパークなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、4歳以上は1人当たり20,000ウォン、3歳以下は1人当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室または同伴できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "安全のため、消火器、一酸化炭素警報器、煙感知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 363
    }
}